ex想食回頭草，點做好？

其實都大半年無聯絡過
呢期開始成日約我出街又盛
又請食飯請睇戲又送禮物
成日打俾我話傾計
噚晚飲醉酒打俾我同我講佢仲係好鍾意我
我就叫佢瞓醒先再講呢啲
佢就係咁whatsapp我問我有咩回應
我到宜家都唔敢覆

利申 ex靚仔大隻都有少少錢
但我對佢已經無feel
分手原因：佢忘不了前任，太hurt（個陣佢買埋戒指想求婚先發現女朋友已另結新歡

係咪應該直接block7佢？
直接講無feel又好驚hurt到佢

你真係對佢無feel咪同佢講清楚
唔洗話驚hurt唔hurt到佢架
咁你都對佢無feel架啦
不過唔排除你之後會唔會對佢有番feel

屌返醒佢叫佢放低個exex +放過你
當憐憫下佢啦 掛住咁多女人好慘的

自己都唔知想要咩嘅男人
要黎有撚用

介紹你ex俾我識就得了

跟隊

唔好同我爭

唔會 對多愁善感的男人0興趣

佢同你分左手之後仲有無拍拖？